好撚憎班人遊行打卡就扮晒英雄

身邊好撚多呢啲人 去果幾個字打個卡就放係FB拍晒野，錢唔捐 但日日係FB做冷氣軍司，日日係度食人血饅頭，好撚嬲。